2020年好多人走左好唔開心，好壓抑

年頭有kobe，高以翔
之後年中又有三浦春馬同黑豹無啦啦死左
前排肥娃又爆希哥原來有偷食
cat girl又同呀ken分開左
宜家又到小鬼走左

Catgirlmy idol

傷心既一年
2020可以快d過嗎

又係呢啲打卡呃LIKE POST,
呢班人, 本身有幾多個係你FOLLOWING 開, 係真係熟,
人講你又講

ennio morricone又唔講 影視臺

呢班人陪住我地成長

I don't know this guys ar

如果有人係哂上述咁多人既fans都幾勁

仲有好多香港人移民英國

呢句真

或者識得哂以上咁多人已經勁，全部唔同領域

KOBE 小鬼

咁佢都成90歲
走都唔出奇 無咁大傷感

分手者佢又未死，唔駛喊wo

01狗又抄我個post

除咗個運動員都叫把炮
其他嗰啲人有咩用？暗星 唔紅